22歲應該有幾多身家???

幾多???

100萬

50M左右

另加兩層寫你名既私樓

至少 100萬

100億

應有身家=年齡x50M

一歲就要有50M

普通人30歲前標準=年齡*20k

負數

10蚊

認真答你 50萬到

5歲就要有100k

22M

$10

$0

最少要有五位數

至少都要有50萬啦

大約有層樓咁啦

唔負算唔錯

根據連登仔個個fg50k/唔鼓吹讀非專科+讀完中三就出嚟打工
你依家無500萬左右身家都唔好上嚟影衰連登仔

人比人 比死人
每個人經歷唔同
有d人岩岩先畢業
有d人一早出黎做野

所以無標準

22歲 普通應該有一萬至兩萬流動資金掛